住太古城返太古坊 你問我答

限時po
過多10分鐘落樓

職業係咩

間房幾大

覺唔覺太古城好舊

有冇日日返屋企吞pok?

兒子

太古城好臭

屋企裝修舒服is ok
住咗十幾年

兒子返乜工

冇啦 直接公司吞

幾歲

Uncle公司

落樓了唔傾住

都未夠十分鐘？
有冇帶女同事返屋企傾下計咁？

太古冇咩高級餐廳好食

有冇上東隅間天台bar, 個view幾正

徐晃幾大

幾好阿 落樓下就番到工

太古城咪樓望樓

租定買？

點睇趙家賢

有咩好問

識人住太古城番太古城中心
太古康山個邊有商場戲院溜冰場
聽講佢好少離開太古範圍

點約女屌閪？

太古係咪好藍